­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­

男人老狗仲衰過啲八婆 幾廿歲都唔化

大把呢d人啦 好撚煩

-.-you

🤓

幾時有

sis今次笑到我噴射🤓

咁on9都有人用

肥婆都叫過我畀佢用已經唔係第一次

咁冇個性架 最憎堆抄名狗

是早幾日見到廠長個名

你個tg裝飾黎？

咁呢個咁靚仔有人抄都唔出奇

我quit咗group

之前仲有人改沒自信的毒男再post good job好撚狗

冇厘性格

奀皮啦

依個我一改名就已經俾人用咗到依家 我搵唔到邊個嚟

你d名咁鳩都有人搶住改

唔好再暗戀我 太困擾

同我講冇用 我冇興趣 ╮(╯▽╰)╭

講畀用咗嗰啲人知 快撚啲畀返我🖕🏻

睇唔撚到呀 可唔可照顧吓鴨屎既用戶呀

唔可以web版都唔好睇

好啦好啦 咁乖乖 獎勵呢bonus ne

咪煩啦

比你知道左我個小秘秘： 我是凡人

我發癲關你乜事

心裏面有8婆仔話 對你有興趣 控制唔到

你搞肥仔啦-.-

非基 and ignored this poor guy also

尊重啦

哦係咩

咪撚煩啦你